未瞓嘅咪入嚟傾吓計囉（272）

唔小心開左post

嗨！

Yes!我最快

你地搵到路入黎未

料料都係dse的

媽咪

媽咪好叻好靚

個耳窿痛左兩個禮拜了

而家先知

食野

覺得自己好垃圾
唔知點解仲要生存
好攰好攰好攰

@料
啱啱嘅禮拜考咗phy bio sba

幾時飲爛屎汁

橙

你唔係垃圾
你同得記住

奇仔好叻的 你唔係垃圾

奇

外賣？

支持

同我

。。。開始冇胃口

睇黎要滴藥水
仲諗住佢自己會好

你好叻

媽咪加油

只要是浮的 我都願意

is

記得再滴

@浮 接走佢啦

邊個話我傻！！

唔講了

有咩食 豬扒包？

叫佢死開

請你食燒鵝啦唔好嬲豬

媽咪恰你

rich

奇b

成日恰佢

梳利梳利

琴日食咗啦
今日食炸肶+奶醬多

咪亂講

魚b都成日恰我

可一

好正 我想食奶醬多

邊到？

rublunbish

我會苦苦堅持的

然後你恰茄茄
所以你其實係中意茄的

@茄茄

歪！？

you

我不介意坐後備座

快啲叫外賣

唔係呀

好！！我唔嬲

燒鵝

有錢去美國

結婚結婚

三多

唔啦 都就放工

係愛啊 哈利

明明傻嗰個係笑笑

我有燒鵝食

咁放工去食

我都想食西多了

艾粒腰

之前有返工

魚b做咩恰人

屌 我都係喎

撚下先 我禾懶

諗緊整唔整返個國際車牌

西多一定要跟煉奶

整啦 我都整左

真

買哂野整雞翼未

你哋啲app有冇鎖密碼

16年整過 依家去旅行又要整

沒

未啦一陣放工先去買

你個心呢

我講真話

你識食

gchi

你喺邊區返學

渣ga

咁可以順便去食下午茶

好出名架喎

lm

洩洩

個西多巧大pat牛油

油油

多謝
所以魚生要煎熟

善用起底功能
繼續恥笑

大pat

油油
柔柔弱弱

仲好飽

我收番

大埔名物
不過我無端端發現樓下開左間分店就試下

好遲食野咩？

我錯

兩三點啦好似

午安

粒帶子好可憐

奶醬多好味

香噴噴

真 不過未餓唔想食

可以慳錢

慳錢家族

我

留名

獨獨

魚b

條鎖匙俾人偷左走

呵呵呵

你有冇睇過依套戲

楚 叻

想試好耐

我都未食過

好食

有咩心水推介

麻辣牛肉飯，鍋物定食，雜炊
我食開呢幾樣

新人！

開不了心

廚廚

楚楚

我想和你食

星期六？

我嗎

可以啊

走開！

無

好搞笑架！

我打機

do姐

木人腰禾

我幫你綁浮仔入更衣室

睇戲！

你識啲野

打機起屋仔

跑未

無聊畫手

未玩

跟住圖畫都咁柒

起身了，麻糬嘈都冇嘈過係籠到一齊訓，慣了一個人了嗎

係咪支筆太粗

攰姐

你weak

召喚j手黨

佢乖姐

唉

打錯字
我淨係識*

路過

問埋佢哋

暴露年齡

我唔介意一齊食

買餸

做咩呀辣姐

Ok!

交比你

邊會

佢好洩 無得食

好

咁算

大家好 啊！！！！！！！！！

雞翼

廚廚best

竟然無孜然粉

串燒

我有

想聽

唔好聽

聽咗先知

蛋撻 雞尾包

你會耳膜受損

已經受損 唔爭在

想負負得正？

想失去五感

為什麼

然後活在自己的世界

看來不錯 但終究不能實現

老

旺角有架銀色私家車 VK4012坐咗六隻狗左右

借位推推 有間名校好想出名 中學生需要大家幫手

幼吾幼以及人之幼

唔可以放棄啊

靚女絲打

想食西餐配薯條

好難

你巧

我學校好黃

今晚食粥

射死你先

隻揪 地點我揀

一堂四十分鐘

做左啲咩

幫我占

有水魚

笑死 性交

有人信架

喺度

下次再比我見到阻膠真係打撚埋佢哋

我又想問

on9
唔撚會留手

cls

搶生意

1. 打腰打肚會爆內臟
2.打碎關節 醫返好都無幾功力
3.一野484鋤爆佢大脾 即時行唔郁
4.排雲掌 助跑沖過去一野推落頸/頭 可能會有即時生活危險

今日去左灣仔食後街牛扒

你咪留tg

打J

手掌對鼻向上推

不了
唔想浮雲出嚟 迫我打柒佢

蛋撻

你奶撻

打浮雲打到攰

帶我去

唔好教壞我

隻揪未

一鳩嘢踢落去

你都奶左啦

你打開交

啱

唔好教壞魚b

打到佢J出血

所以你唔好對我唔住

佢打我就有

奶西

斷埋

勁多女幫你打過你J

唔好亂講

原來係返豬

來

即係有

我魚b唔打人

老竇教的
細個教我咁樣保護自己

仔呀
佢gay

一掌打暈佢

奇奇

我weak

自私食

同妹妹食

佢咁洩都有得食

好好笑

忙緊

佢乖

佢成日恰你都乖

佢今日乖陪我買野

買咩

買餸啊雖然佢唔幫我拎野

我幫

幫左都無雞翼食

點解個個都恰我

我好靚，點算好？

寶寶

點解俄甘令刀茅人要？

我太乖

大把人爭

無恰

問非所答

cow哂啦
好悶

牙辣

你5好講笑la

有無留番隻比我

食曬了

你bad

勁
咁溝埋女女

洗錢最開心

係！

今日洗左500幾

唔夠多！

買左好多野 好重

500都好重 咩黎

米

hi靚仔

我是柒頭

今日做咩黎呀靚仔

cow你

同我交歡

培養不良嗜好

衣服

牙奇

想知係乜

Gambling

我都想買

支持
我都買左好多

唔知去邊買

GU
U記

靚仔驚保零實好型

邊到型

我沖涼先啦 遲啲tg你

你搞我男朋友？

油寶

油油好靚 fced

真·想J

me2

終於搞掂啲野

faker what was that

唔型

好好丁
藍色恤衫 白色冷衫 卡其色褲

餃姐識食

真
推薦比你著

我唔著恤衫 好唔舒服

我白恤 黑冷 黑褲

好型架wo

打完邊爐好飽

我諗到校服

唔舒服不了

唔著衫最施服

咁衛衣啦

人生勝利組？

人生失敗組

假

炒咗個midterm...
好比心機讀書都係fail
好想死

真...又無錢又柒

魚b攬返你

你仲有個exam可以努力嘅

加油呀

好耐無見過佢

佢今日有上水

我點努力温都無用
早知就唔温算啦

而家潛左

唔好咁諗

我都係 掛住佢了

講事實姐
今個sem過唔到3 連exchange都唔洗去

仲有其他野可以發力

魚b攬佢 我攬你

覺得自己就係呢個世界嘅廢人

ummmmm 係邊方面出左事啊？concept?
溫同考既唔同樣？

你食屎

德攬我？

不要消失希望

餓了

黎緊

我樓下有 幾架紅藍閃燈車喎

有冇問過我

不要暗戀.........

我回來了

最近還好嗎

靚女家姐

靚仔浮B

我都唔知
明明有温書都唔識
我不如死咗去算

飲爛屎汁未

我朋友教我一個諗法
如果真係溫得好耐書 覺得溫夠了 應該可以有好成績
但考試果時仲有野唔識.....
佢話 咁你就應該要諗 你唔識既話 其他人都係唔識

今日個肚 濟住濟住左咁
飲唔落住好想飲啊

浮雲的汁 我全都要

靚女幸

我身邊啲fd個個都高分過我
仲要係我同佢地一齊温書

可能一邊溫要諗多d 點樣將一課連落另一課
又諗下d題目點出

努力係會有回報的 真的不要消失希望

我諗 好咗啲掛

唔係

我都係咁 會唔會係因為自己a0太耐

靚仔南

又比人假希望...

我係痴線到未同人熟 了解到佢份人 就開始嚟了 加上份人成日亂諗嘢 以為個女仔都係咁

hello咁多位

你好

第一次入黎

蛋包飯

料妹

飯飯想食你了

德伯

心好累

做咩事

癡撚線，玩撚曬啦你

發惡夢

玩撚曬啦你

真發惡夢？

我都想我玩撚曬
但而家係佢玩撚曬

發夢係惡夢黎

飯飯

我屌 一合埋眼就有幻聽

同我講要傾電話
我應誠同你傾
點知打過黎全程得我一個人係到講
你就係到睇Youtube，嗯嗯嗯
Hea鳩我

我話唔傾啦
講返個問題
你就話以前都係咁傾
我忍左好耐啦屌
仲同我講
算喇，以後唔傾
我屌搞乜鳩

唉 明白

心仔

是咪想食我

好！

幸仔

我仲係樓主

好耐無見啦

生活上好多野招架唔黎覺得好攰

貓黑氣石

好燥

大吃一驚

係

煩咁多都幫唔到貓貓，訓先

我都想

如果努力真係有回報嘅話
就唔會好似我咁

未瞓嘅咪入嚟傾吓計囉（273）

我明

收左錢就要做野

細個係難湊d

唔係
佢純粹想同我傾計

大家發夢遊行或者集會，唔好見到有狗就跑
事實上，狗就周圍都有，有綠狗有藍狗有黑狗有便衣狗，我哋閒閒地幾萬人真係可以全部人避得曬？
這裏有一些建議：
首先所有人都要冷靜，唔好亂跑，你一跑，前線見後面冇曬人就會退同散

後排的人可以企疏D，觀察四周，有裝備可以上裝備，搵D無文具起身嘅周圍搵路

中排係關鍵，理應係要一方面要幫手傳物資上前線（長遮or索帶等）同企密D，要俾前線信息係，你哋仲有好多人撐，俾D信心前線，另一方面要俾信心後排的人，同佢地講前線頂得住，令佢地唔好速散返歸。

但我留意嘅係
中排的人成日係度講：「你地唔走，唔跑快D，前線走唔到架。」 or 宜家唔係行街阿之類
表面上係對前線好，後排的人又驚自己會害到前面的人而乖乖跑快D
實際上係令前線冇信心繼續撐落去，後面的人又唔知走去邊

所以中排的人係運動的關鍵

前線目標係要緊守陣地！！！

快啲過半歲，佢柯左兩日靚屎，今朝心情很好，夜晚又多一樣野煩，我冇話專登雞蛋挑骨頭話佢有野，而佢真係有事，cls

好好好 I got it

早抖

想訓 聽朝八半

竟然！
仲未爆！

咁我自己推

今日食左雞翼好開心

同妹妹開左套鬼戲睇
幾好笑

然後交左一份功課了

黎緊仲有一份

又真係無人

今日早左沖涼

聽日返9

邊一個發明了返學

我830

孔子

人呀
仲唔訓

我讀緊韓非子

你講到我好似鬼咁恐怖

讓這post推啊推啊

好有文化

媽咪痴左線

你太靚仔

好耐無食過

胡亂吹奏.....

我一扮痴線就有人上水